究竟點解牛角飯咁好食？

材料都係得飯，紫菜同汁。岩岩Lunch Time食左4碗

我有個肥野同事又話呢個飯好好味